可唔可以唔照射警署及警渣？

今晚農曆七月十四日係燒街衣嘅好日子。可唔可以唔好照射班警渣及警署，好好誠心燒街衣呢？遊魂野鬼食唔飽點幫拖？
其實閒時都照少啲啦，咪惹班冚家鏟出嚟好唔好？好撚憎見到佢哋呀！